有時d野好似整定咁。你點鬥都冇用

蘇亞雷斯 整傷 羅拔臣
搞到換入 雲拿當
雲拿當 就入你巴塞兩粒